叫雞果陣會唔會奶lin?

奶落先知粒lin 出哂汗

絲打深夜玩膠

學埋你仔仔d野

叫雞一定要奶西

佢拎咗我電話

奶自己個粒

會